{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054012",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 갯바람펜션"
    },
    "text": "夕焼けが美しい保寧大川海水浴場の海辺まで徒歩1-2分の距離の磯風ペンションです。 全客室は無料Wi-Fiをご提供しております。 当店では常にお客様に最善を尽くすことを原則としており、入室前に注意事項をお知らせします。 ご予約された人数以外の方の訪問は制限され、ペット連れや未成年者一人での宿泊はできません。 また、全ての客室は禁煙区域であり、禁煙規定を破った場合は清掃費用がかかります。 施設物の毀損や紛失はお客様に責任があり、安全事故や貴重品の紛失については当ペンションは責任を負いません。 チェックアウトの場合は追加料金が発生し、チェックアウト時間以降は1泊料金が適用されます。 入室は午後3時以降で、退室は午前11時までです。 幼児の料金は20,000ウォンで、幼児を含む最大人数の超過はできません。 駐車はペンションの前や無料公営駐車場を利用でき、案内室は午前9時から午後9時まで運営され、フロントは24時間運営されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "保寧大川海水浴場の海辺まで徒歩1-2分の距離に位置しており、夕焼けが美しい景色が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "このペンションの客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "全客室には無料Wi-Fiが備わっており、快適なインターネット接続が可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者一人での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者一人での宿泊は制限されており、保護者の同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れでの宿泊はできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全ての客室は禁煙区域です。禁煙規定を破った場合は清掃費用がかかりますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失についてはお客様の責任となります。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は午前11時までです。遅れた場合は追加料金が発生しますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の料金は20,000ウォンです。幼児を含む最大人数の超過はできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの前や無料公営駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "フロントの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントは24時間運営されており、お客様のご要望にお応えします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 413
    }
}